係前線，真係要build team

咁先可以利用人數優勢，做包圍，做組織。兜路。
如果唔係，隻game好難爆。

同埋同一 team 人合作開會有默契

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！